攞完cash放屋企唔知做咩？

開個ib戶口，轉個去，ib戶口在nyc
一樣有saving interest,轉做美仔個rate仲靚過銀行多多聲

香港人加油

[假架d奶] 守護動物同民賤聯fd底

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

cash 係走佬用